垃圾喇沙仔已敗走美國, 人生已完 [FCed有圖]

新任警務處處長盧偉聰接棒，外界對其身世甚感興趣。原來他除以優異成績入讀傳統名校喇沙書院，當時在校內更是小飛魚，奪魁無數，而且品學兼優，歷任班長。

盧偉聰曾在警隊首長級蛙泳賽中，連奪五連冠。這名警隊「飛魚」在中學時代已是游泳健將，本身是喇沙泳隊隊員，不時在校內獲取獎項。該校副校長鄧仲翩更細訴盧偉聰中六時曾奪水運會總冠軍，其照片至今仍保存於喇沙書院的檔案室內。

副校長又表示，盧當年在校內成績優異，加上品行良好，多年來一直獲任命為班長，每次拍攝班相時，都坐在班主任旁邊的重要位置。

盧偉聰中六時奪水運會冠軍。（資料圖片）

後生果時咁瘦，依家咁肥

啲高官肚滿腸肥正路啦

以為嗰個喇沙仔